女友以前比人中出過

知道咗女友以前俾人中出過
重點係佢唔係俾ex中出
而係無拍拖既時候同人扑野仲要無套
但係佢一直以來同ex又好同我又好
扑野都一定要用套
點解同男友以外既人反而唔用

知道咗之後好唔開心
雖然唔係帽
但係唔明佢點解以前要咁做

對唔住

點知？

都估到你會入嚟

其實我真係好想知點解

唔洗知點解你中出返佢一次

佢有紀錄低
應該係俾佢自己睇
但係又俾我發現到

佢唔想將性病傳染俾你地

有套點中出呀?

以前未同你一齊，出去玩過關你撚事咩
而家從良用翻套你又要嫌

哈里王子都係食二手閪，睇開d啦

心痛多過想中出佢

片?

你條女拎嚟回味無窮？
知咩事啦

集郵
當佢雞咁屌
唔好咁上心

因為落過仔
依家一定要套

因為佢比人中出搞大左 所以之後先用返套

咁第時結婚點算

留低當回憶閃卡都要當人雞咁屌？

可能人地而家真心拍拖

師兄，你患有青光眼定係白內障？

白痴仔

我知
但係我唔明

如果係同男朋友都算

冇拍拖都有同人扑野仲要中出埋就即係雞啦

樓主小心啲

少不更事
唔戴套爽d

其實可能好多理由
多想無益

唔係片呀相個啲
係好似日曆咁寫低

咁就係講緊佢語意重覆, 係人都知係無套啦, 對唔住囉

佢好乖乖女㗎

爽啦你

真你老母心
比sp 中出就得
男朋友就戴套

中出多幾劑咪平衡返

有咩問題
人誰無過

有過sp就要比人唔戴套中出一世？

痴線
咁你埋單啦傻仔

佢意思係話講得中出重駛乜講無套 嫌鳩人長氣呀
條友都低鳩能 講清講楚都要俾人屌

係, 臭雞係咁

咁證明sp>男友囉
弱智仔

sor9ly囉, 又要麻煩你屌我

改過自新唔得？

呢個就係問題所在啦
佢以前啲男友都要用套
但係無拍拖就唔使
我諗唔明

改你老母
咁叫改過自身？
條女個ex都係咁既情況呀傻尻

以前比人中出唔識錫身戴套

之後拍拖識戴套

有咩問題?

無㗎啦你戇鳩鳩手多多走去睇咗
成世都會有刺
就算俾你再無套中出一萬次 你一樣抆唔走條中出之刺

因為中出佢果個係有錢仔囉

咁你同佢散撚左去咪得囉
條女好打極有限啦
Sp>bf

Sp>bf 囉
無問題

你中出翻佢，打和

都過咗去啦

而家冇sp咪得

你話而家比sp中出 bf要戴套就話有問題姐

你條女唔係雞

Sorry師兄我無講清楚
中出個件事係介乎佢ex同我之間

係
點解我會咁撚多手

今時今日中出都介意拍唔到拖架喇喎

點都有條刺
下個喇

係咪起大門後面既日曆到寫
"今天我被中出了，很爽哦！"

咁樣?

百人斬？

講真做d咩係佢自由，可能個時條仔好靚仔好正佢願意比人中出

不過如果係咁問心，男人黎講我自己都應該放唔低呢條刺

但人地而家學識保護自己都無可厚非，唔通下下唔戴套比你中出咩

你唯有盡量唔諗，排解唔到就分開啦

唔係
只係係本簿仔個日寫
無套、射咗係入面

我諗佢真係應該用嚟記錄

講到尾sp>你囉
咪撚煩啦
唔高興就分

叫你女友中出返你囉

要樣冇處
要處冇樣

算啦 潘朵拉個盒都打開咗
一係就默默接受
一係就攤出嚟講 後果自負

我平時又唔會唔用套
因為知佢講過話唔想咁危險
而佢啲ex又係全部都用套
所以我又無咩所謂
但係知道咗呢件事之後我覺得好恐怖好假
點解佢會講到從來都會用套咁

一出世就愛你一生一世啦好無呀??????????????

全身都包實, 18 歲先留比你第一個掂啦好無呀??????

本身入來都想叫你睇開D

以為係同前男友中出
都諗住安慰下

但點知係單身果陣比人中出
有D cheap........真心
要少少心理關口先接受到

我自己單身玩果陣, 同D女扑野都堅持帶套啦大佬.......

介意就分手吧

一係就全部戴
一係就全部唔戴
點解反而男友要戴

同人仆過野嘅女 拍下拖就算 結婚一定不了 比咁大塊錢買件二手野？ 應該係佢地貼錢求人娶啦

可以好似我個名咁

會唔會只係ONS一次半次?

咁都係一次起兩次止既

睇你件柒頭都係硬食嫁啦
上連登叫下春算啦

中出即飛啦

唔帶套想勉留個ex
點知比佢中出完都冇得一齊返

先唔講你女朋友ons
佢呢個行為都幾搞笑
但諗清楚啦
ons既反而可以無套中出

兩個男人用咩套

人總有秘密
你都有嘢瞞住/冇同你條女講啦
就係咁簡單

其實冇咩大不了，無分對錯

不過呢下男方真係幾難頂

所以話 好奇害死貓就係咁解
知得多唔等於好

成熟d就睇得開
唔係同緊你一齊果時做就算啦

女仔要黎紀錄m期既apps黎

唔好意思囉 個時屋企無套呀嘛

紀錄低

驚唔記得收錢

咁無套中出ons
呢個行為好不負責任

佢錯在比左你知

佢係寫係本簿仔
好似日記咁

我唔敢問佢

放棄啦 你遲早挨唔住

我諗緊會唔會係佢個陣同ex散
所以同其他人中出都無所謂

唉

我驚對住佢會扯唔起

做咩執著呢啲野

佢話同ex有套就有套咩，可能同你講有，但不嬲都冇，之後你就發現左佢有ons兼唔用套先有咁既諗法

你比人中出翻，咁咪打個和

分手囉

唔好意思囉

佢有寫低
Ex個啲全部係有套

其實根本唔洗深究
原因大把啦
可能同ex散玩ons治下情傷
又或者單純真係扑下

根本好小事，不過你上得連登問d人都只會答臭雞快點瘋狂中出呢類廢話

最重要而家心裡面得你一個同冇sp咪得

繼續用套
btw 巴打打算為民除害，幫手埋單

因為你用
所以大家都覺得你嗰條係問題嚟

我而家都係咁同自己講
其實我地一齊咗咁耐佢都好好
好乖又無去夜街又無成日同異性出街
所以我而家先咁頭痛

有無數下有幾次

條女比人中出過真係接受唔到，樓主好偉大

大把女拍拖食藥比人中出啦
爭在同唔同你講咁解

個ex比我中出2年次次唔帶套，一星期4/5次仲要前後開發哂
收到風同個新仔講好少做，一定帶套

唔多既，一兩次

咁佢又無理由整本簿嚟呃鳩我既

你講到佢咁好
咁咪同佢攤牌囉
睇下佢點應你

我認我係死廢鳩
我唔敢

所以最好唔知除非你想結婚埋單啦

講真攤牌都無著數
佢又冇做錯d咩

巴打你而家拍得好地地
我會覺得無謂自尋煩惱
講到尾都只係過咗去嘅事
而你話條女而家對你幾好

無謂辛苦自己 係接受唔到就接受唔到 唔係盞搞到大家都唔開心

女朋友又唔係老婆冇咩所謂 呢d 臭雞屌完就換下個啦仲同佢過世咩

不過樓主個女朋友係好女仔黎，唔該你同佢結婚白頭到老唔好放佢出黎害人

認真
唔好怪佢
可能以前無套中左hpv唔想害你地

唔明咪問佢囉
我地又唔係你女友 點知咁多姐

咁都唔算係帽呀

一望到佢塊西就諗起俾其他男人啲精浸過
莫講話瀨閪 連插俾去都要諗一諗

佢話唔戴套爽啲嘛，有BB都唔洗我負責

洋/黑腸？

到你戴帽果時同佢男朋友講囉

真係陰差陽錯

聽人講女人身體子宮好奇怪 比人第一次內射嘅堆精入面嘅dna會影響到佢生出黎嘅子女嘅dna

比人中出特別爽... 應該係

中出係好爽

咁撚似之前中出過既一條女 話自己第一次比人中出但係又唔係想一齊最後粒聲唔出block 埋wtsapp

唔好講出黎啦樓主仲要埋單架

無所謂啦，男男中出唔會有bb

諗唔明 又話佢乖乖女 點解又會搵sp?
係雞你唔知ja 你識佢幾耐 你好了解佢咩？

屌過 幾緊 依家應該好鬆

你未比人中岀未得

所以男男扑嘢正好多
點中出都唔驚

btw,你女朋友係咪生過仔/墮過胎?無理由唔戴套唔會懷孕 ，同男朋友以外既人扑野，即係佢係雞 ，正常人又點會咁樣?

如果我好愛好愛好愛好愛佢我覺得冇所謂

所以話女朋友一定要揀處女

有邊條女無被人中出過呀，咪玩啦。你都中出人啦。

今次我撐你

果然係呢啲post見到你

係佢要求唔戴㗎，咁我下次戴返

屌你老母死番出去做暑期作業啦

正評左三次

講真,啲女人真係好撚古惑⋯知自己呃唔到你你處就同你講無比人中出過,乜乜77講到自己好純咁⋯一西痕就飲多2杯,自動自覺幫你除埋褲呀

睇完覺得自己好賤
8 次拖8 件都係我第一個中出

幾廿人中出過

樓主上連登問真係哂鳩氣
連登不嬲都係當女=雞
一句講哂
1)唔介意就繼續
2)介意咪分手

認真 條女遲早派帽比你 就算唔係你個心都有條刺頂住
以前識條女又係咁 無拖拍期間同佢自己個朋友長期SP 又中出又盛 到後來條女有拖拍都斷絕唔到呢啲關係

埋單就比錢啦，食完隻雞仲要嫌三嫌四